杜生今次訪問田大少！

下次會訪問邊個

睇下條撚樣假撚到 問佢被自殺個度閃閃縮縮 扮撚晒嘢

田少對住地鐵就槍口一致
其他都係

露咗底杜生呢招高明

個畫面即刻zoom近靜哂